[
    {
      "letra": "A",
      "preguntas": [
        {
          "pregunta": "País campeón de la Copa América 2024",
          "respuesta": "Argentina"
        },
        {
          "pregunta": "Club inglés del Emirates Stadium",
          "respuesta": "Arsenal"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del defensa austriaco del Real Madrid",
          "respuesta": "Alaba"
        }
      ]
    },
    {
      "letra": "B",
      "preguntas": [
        {
          "pregunta": "Selección pentacampeona del mundo",
          "respuesta": "Brasil"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista inglés del Real Madrid",
          "respuesta": "Bellingham"
        },
        {
          "pregunta": "Club inglés de Brentford Community Stadium",
          "respuesta": "Brentford"
        }
      ]
    },
    {
      "letra": "C",
      "preguntas": [
        {
          "pregunta": "Torneo sudamericano de selecciones",
          "respuesta": "Copa América"
        },
        {
          "pregunta": "Club londinense de Stamford Bridge",
          "respuesta": "Chelsea"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del portero belga del Real Madrid",
          "respuesta": "Courtois"
        }
      ]
    },
    {
      "letra": "D",
      "preguntas": [
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero argentino de La Roma, ex Instituto de Cordoba",
          "respuesta": "Dybala"
        },
        {
          "pregunta": "Club alemán apodado 'Los negriamarillos'",
          "respuesta": "Dortmund"
        },
        {
          "pregunta": "Técnico español del Brighton",
          "respuesta": "De Zerbi"
        }
      ]
    },
    {
      "letra": "E",
      "preguntas": [
        {
          "pregunta": "Segunda competicion mas importante de Europa a nivel clubes",
          "respuesta": "Europa League"
        },
        {
          "pregunta": "Equipo vasco de La Liga",
          "respuesta": "Eibar"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del maximo goleador historico de la Liga Argentina",
          "respuesta": "Erico"
        }
      ]
    },
    {
      "letra": "F",
      "preguntas": [
        {
          "pregunta": "Organismo rector del fútbol mundial",
          "respuesta": "FIFA"
        },
        {
          "pregunta": "Club inglés del Craven Cottage",
          "respuesta": "Fulham"
        },
        {
          "pregunta": "Seleccion campeona del Mundial 2018",
          "respuesta": "Francia"
        }
      ]
    },
    {
      "letra": "G",
      "preguntas": [
        {
          "pregunta": "Mediocampista español del Barcelona. Usa el dorsal 6",
          "respuesta": "Gavi"
        },
        {
          "pregunta": "Club italiano de Génova",
          "respuesta": "Genoa"
        },
        {
          "pregunta": "Término para anotar en fútbol",
          "respuesta": "Gol"
        }
      ]
    },
    {
      "letra": "H",
      "preguntas": [
        {
          "pregunta": "País finalista en 3 Copas del Mundo",
          "respuesta": "Holanda"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del ex delantero frances, brilló en Arsenal y FC Barcelona",
          "respuesta": "Henry"
        },
        {
          "pregunta": "Delantero inglés del Bayern Múnich",
          "respuesta": "Harry Kane"
        }
      ]
    },
    {
      "letra": "I",
      "preguntas": [
        {
          "pregunta": "País campeón del Mundial 2006",
          "respuesta": "Italia"
        },
        {
          "pregunta": "Club 'Nerazzurri' de Milán",
          "respuesta": "Inter"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del actual técnico del Inter de Milán",
          "respuesta": "Inzaghi"
        }
      ]
    },
    {
      "letra": "J",
      "preguntas": [
        {
          "pregunta": "Club turinés 'La Vecchia Signora'",
          "respuesta": "Juventus"
        },
        {
          "pregunta": "Jugó en Bayern Munich y Real Madrid. Campeón con Banfield en Argentina",
          "respuesta": "James Rodríguez"
        },
        {
          "pregunta": "País organizador del Mundial 2002 (junto a otro)",
          "respuesta": "Japón"
        }
      ]
    },
    {
      "letra": "K",
      "preguntas": [
        {
          "pregunta": "Defensa surcoreano del Bayern Múnich",
          "respuesta": "Kim Min-jae"
        },
        {
          "pregunta": "Delantero georgiano del PSG. Ex Napoli (.....tskhelia)",
          "respuesta": "Kvaratskhelia"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del portero español del Chelsea",
          "respuesta": "Kepa"
        }
      ]
    },
    {
      "letra": "L",
      "preguntas": [
        {
          "pregunta": "Liga de fútbol española",
          "respuesta": "La Liga"
        },
        {
          "pregunta": "Delantero argentino del Inter de Milán",
          "respuesta": "Lautaro Martínez"
        },
        {
          "pregunta": "Club inglés de Anfield",
          "respuesta": "Liverpool"
        }
      ]
    },
    {
      "letra": "M",
      "preguntas": [
        {
          "pregunta": "País al que Argentina enfrento en fase de grupos del 2010, 2014 y 2018",
          "respuesta": "Nigeria"
        },
        {
          "pregunta": "Maximo goleador de la historia de los mundiales",
          "respuesta": "Miroslav Klose"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero francés del Real Madrid",
          "respuesta": "Mbappé"
        }
      ]
    },
    {
      "letra": "N",
      "preguntas": [
        {
          "pregunta": "Delantero brasileño del Santos, ex Barcelona y PSG",
          "respuesta": "Neymar"
        },
        {
          "pregunta": "País africano con selección emergente",
          "respuesta": "Nigeria"
        },
        {
          "pregunta": "Club italiano de Nápoles",
          "respuesta": "Napoli"
        }
      ]
    },
    {
      "letra": "O",
      "preguntas": [
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero nigeriano ex Napoli",
          "respuesta": "Osimhen"
        },
        {
          "pregunta": "Estadio del Manchester United",
          "respuesta": "Old Trafford"
        },
        {
          "pregunta": "Club francés de Marsella",
          "respuesta": "Olympique de Marsella"
        }
      ]
    },
    {
      "letra": "P",
      "preguntas": [
        {
          "pregunta": "Apodo de Gorosito",
          "respuesta": "Pipo"
        },
        {
          "pregunta": "Siglas del club parisino del Parc des Princes",
          "respuesta": "PSG"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del leyenda italiana de la Juventus, jugo en Inter y Milan",
          "respuesta": "Pirlo"
        }
      ]
    },
    {
      "letra": "Q",
      "preguntas": [
        {
          "pregunta": "País organizador del Mundial 2022",
          "respuesta": "Qatar"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del extremo portugués retirado. Famoso por sus tiros de 3 dedos",
          "respuesta": "Quaresma"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del Ex mediocampista de River y Racing. Colombiano",
          "respuesta": "Quintero"
        }
      ]
    },
    {
      "letra": "R",
      "preguntas": [
        {
          "pregunta": "Club con más Champions League",
          "respuesta": "Real Madrid"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del maximo goleador de la historia del futbol",
          "respuesta": "Ronaldo"
        },
        {
          "pregunta": "Mediocampista central español del Manchester City",
          "respuesta": "Rodri"
        }
      ]
    },
    {
      "letra": "S",
      "preguntas": [
        {
          "pregunta": "Marcó el empate en la final de la champions 2014 al minuto 93",
          "respuesta": "Sergio Ramos"
        },
        {
          "pregunta": "Estadio del Milan e Inter",
          "respuesta": "San Siro"
        },
        {
          "pregunta": "País de donde es proveniente Zlatan Ibrahimovic",
          "respuesta": "Suecia"
        }
      ]
    },
    {
      "letra": "T",
      "preguntas": [
        {
          "pregunta": "Club inglés 'Spurs'",
          "respuesta": "Tottenham"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del portero alemán del Barcelona",
          "respuesta": "Ter Stegen"
        },
        {
          "pregunta": "Ex Mediocampista alemán del Real Madrid, campeon del mundo en 2014",
          "respuesta": "Toni Kroos"
        }
      ]
    },
    {
      "letra": "U",
      "preguntas": [
        {
          "pregunta": "País organizador del primer Mundial",
          "respuesta": "Uruguay"
        },
        {
          "pregunta": "Organismo del fútbol europeo",
          "respuesta": "UEFA"
        },
        {
          "pregunta": "Club italiano de Udine",
          "respuesta": "Udinese"
        }
      ]
    },
    {
      "letra": "V",
      "preguntas": [
        {
          "pregunta": "Delantero brasileño del Real Madrid",
          "respuesta": "Vinícius Júnior"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del defensa holandés del Liverpool",
          "respuesta": "Van Dijk"
        },
        {
          "pregunta": "Club español 'Submarino Amarillo'",
          "respuesta": "Villarreal"
        }
      ]
    },
    {
      "letra": "W",
      "preguntas": [
        {
          "pregunta": "Club alemán de Wolfsburgo",
          "respuesta": "Wolfsburgo"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del mediocampista alemán del Bayer Leverkusen",
          "respuesta": "Wirtz"
        },
        {
          "pregunta": "Nombre completo del mediocampista expulsado en la final de la Libertadores 2018",
          "respuesta": "Wilmar Barrios"
        }
      ]
    },
    {
      "letra": "X",
      "preguntas": [
        {
          "pregunta": "Ex Mediocampista español del Barcelona. Fue dt del club del 2021 al 2024",
          "respuesta": "Xavi"
        },
        {
          "pregunta": "Entrenador del Bayer Leverkusen",
          "respuesta": "Xabi Alonso"
        },
        {
          "pregunta": "Club español de Jerez de la Frontera",
          "respuesta": "Xerez"
        }
      ]
    },
    {
      "letra": "Y",
      "preguntas": [
        {
          "pregunta": "Defensa colombiano del Everton",
          "respuesta": "Yerry Mina"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del unico arquero ganador de balon de oro",
          "respuesta": "Yashin"
        },
        {
          "pregunta": "Club japonés de la J-League",
          "respuesta": "Yokohama"
        }
      ]
    },
    {
      "letra": "Z",
      "preguntas": [
        {
          "pregunta": "Apellido de la leyenda francesa del Real Madrid como jugador y como tecnico",
          "respuesta": "Zidane"
        },
        {
          "pregunta": "Apellido del delantero colombiano de nombre Duvan",
          "respuesta": "Zapata"
        },
        {
          "pregunta": "Club español. Gano 6 Copas del Rey",
          "respuesta": "Zaragoza"
        }
      ]
    }
  ]